有冇人拜完廢老真係有效

感覺上香拜既都係男多.....而男人本黎就易死過女人去

靈感來源

有冇人拜完月老真係有效

真係未拜過喎
我係耶撚黎

sing

死後先拜

哈利路亞~